[一J再J+召喚賓洲] AC米蘭球迷討論區11

打j post 留明

11號唔係E巴

做乜鳩係波里路....

又有新post

lm

召喚會員蕭瑟的賓洲(木木梟)

He will be back

11 點會用波仔張相 係都伊巴

Milan will meet with Cairo to discuss Belotti in the next hours. [Sky]

響舊登比人話基話到潛水

又一個post

其實我幾鐘意Belotti
玩FM 一定買佢

La Gazzetta dello Sport: Milan would replicate Morata's offer to Dortmund and Aubameyang: €60m for the transfer and €7.5/yr in wages.

不了

Morata is yet to make a decision on his future. However, interest from Man United is concrete and could hamper Milan's pursuit. - @Corriere

拿卡錫迪啦 冇歐聯都肯踢

雲加好似想揾佢頂山齊士

佢一開頭係到嫁
中段就真係潛哂水唔見左

諗住12 用龜頭人

都唔知係咪佢

你地打少d J 得唔得，三日就開一個po

宜家米蘭好需要一個支點 可以幫隊波既戰術昇華

Belotti 係一個最好既支點 其他人係佢身邊會打得好好 但整體隊波沉佢可能跟住沉
由於morata 經常拉邊同較小爭頂 算係一個半支點 但好處係個人能力強 有陣可以靠自己解決問題
基本上兩個各有好處

但唔睇好奧巴美揚 佢需要人地拉空位俾佢 而米蘭同意甲都唔係一個多空間既地方 更唔好講支點作用
咁同俾個快既巴卡我一樣 fundamentally 解決唔到隊波問題

Belotti基本上屈set piece 頂晒咁滯
但open play好似唔係幾入到波

呢張幾型

留名先

宜家有屌仔 biglia suso R朗， 加埋Belotti 場圴2.4次博到fouls 到時食餅食到喊

睇j片好似多數自己一直推 進攻果陣唔係幾睇到隊友

留名待j

識貨

得佢迷木木梟

佢係高登成日j

我覺得比洛迪會好用過達仔
達仔要自己揾食，要有球權，一粒波唔夠分

如果認錯人唔會深潛 講中左先冇上水

好掛住賓洲巴

計我話今季買morata 下季睇定再買Belotti 打352 433 反正無衝突

Donnarumma still has not decided whether he wants to renew with Milan. PSG are ready to give him a blank cheque. [@ManuBaio]

屌你老母使唔使諗咁耐呀
快撚d死走啦反骨仔

呢張gif要每個post都要有

查實佢幾高,fifa 佢得5呎11

簡單D，想唔想要件新韋利

真係覺得佢係度拖時間比肥佬去四圍拉客

咁多個最想佢黎

我覺得係

想要新巴迪高

好想睇，成條中場係咁造波比佢，你話造神又好點都好，好想米蘭再出一個頂級前鋒

好似181 但用頭入波上雙全歐第一
Morata 好似188 但本身有身體但反而係搶點射術好
個人風格問題

已經做就左個龍

反骨龍

其實我一路都唔喜歡433

又R朗又conti, 咪好似羅莽咁頂撚死佢

本身個樣都小小似羅莽

佢左右腳都好 好重要

同囡一樣 要諗即係唔洗留

屌 妓免簽左04個左閘

睇Belotti啲球王片嘅頭鎚好有軍刀feel

應該係搞掂左R朗果面先放棄啦

閘又勁兩翼又好，要個撞得嘅一定好，紅貝貝支持區

但如果咁貴買返黎，就要諗佢係咪打歐洲賽都面對強隊後防都掂。如果有sheva咁就肯定無問題

佢偶像係軍刀
我覺得佢踢法都似
又係唔高(181,軍刀好似183)但係成日頂贏
左右開弓,又可以靠自己過人

利申:冇睇過Belotti踢,淨係睇過youtube J片
同埋我自己都係軍刀fans,加上佢又係真紅黑
所以傳咁多個前鋒最想佢黎
不過近年意大利D前鋒真係好難捉摸
音樂比利,迪斯度果D都以為會成材
早幾年迪斯度黎果陣我都J左好耐
點知最後...

係有少少

唔講唔記得destro 黎過

如果佢有軍刀級數，一億都抵

有咩？

租過半季

音樂比利今季係拉素復活喎

如果加埋morata d射術同大場面先生就真係軍刀
但到時都唔會我地搶到

而家搶

勁就變軍刀，廢就變戰機

車仔時期嘅軍刀

軍刀嗰陣係基輔證明左自己但belotti係點未有人知

戰術唔岩姐

似麥巴比，歐洲賽打出名堂

作客巴塞帽子戲法

打爆皇

Mbappe連續入強隊波就一個億
軍刀hat trick 又入皇宜家應該兩個億

軍刀嗰屆好似打阿記拜同皇都有入波八強兩回合打皇3個入波都係佢

根本好多舊人而家翻生都值億幾兩億

Torino SD Petrachi: "If Milan want Belotti they have to pay him well. Up till now we haven't received a big offer for Milan for the player."

買得起佢得幾隊
最缺龍得兩隊

Torino SD: "Milan have some players that we like, Mihajlovic knows them well. The coach did not ask for Kucka."

Morata都話無收過offer

你班友正係吹 belotti都吹左幾頁

10劃都無

會唔會傳得好勁既都係煙幕 最尾買個唔知邊到黎新仔

果陣軍刀轉左去車仔我好多場都有睇
根本有杜奧巴係度就唔容許再存在第二個正前鋒
(所以果期去親車仔果D前鋒都收皮多,e.g.比沙路)
有時仲將軍刀推去踢右邊添
當然佢自己本身都有退步到,但都冇可能退得咁快
戰術係比較大既原因之一
最記得摩佬比人炒左果年換格蘭上任
唔記得係杜奧巴傷左定咩,總之軍刀有得出,仲要踢正前
聖誕快車對維拉入左球十二碼再加球世界波
諗住軍刀終於有機會證明自己
但自從果場之後就冇乜再出佢
好似傷左
然後1月買左安歷卡返黎
但傷好之後都冇得出
果年安歷卡比車迷屌到上天花板,我敢肯定係廢撚過軍刀好多
最後歐聯決賽格蘭寧願後備出安歷卡都唔出軍刀
跟住安歷卡仲要射失埋十二碼

之後返黎我糷一季
數據上睇落好柒
好似意甲18定19場入1球
因為肥安場場都最後5分鐘先出佢
正選好似唔過3場,仲要踢親正選都實比人換走
呢段時間最記得就係踢意盃入左球世界波
但果場係臨完場比人追和跟住加時輸鬼埋

最後返基輔好似變左功能型前鋒咁
唔再係以入波為優先,好多時都以團隊為重
見佢成日回防,有得射都寧願傳比人
好似係拍住米利夫斯基
有一年入到歐霸四強
不過球證吹左越位,但軍刀起腳射左,比人兩黃一紅趕左出場
跟住歐國盃對瑞典J撚到我出血
係伊巴面前教佢踢波
對法國果場都踢得唔差

最撚慘係10世盃外圍賽輸左之後坐係場邊喊

軍刀fans

Belotti快D過黎接件7號

唔係話呢兩日會傾咩

Belotti咪係torino證明左自己

大賽呀

呢單好難傾得成
100m wo

如果Belotti係歐洲賽證明左自己 冇1億都唔洗諗
依加買都係博佢成材
不過買倒先算啦

好撚長

見達子好似冇乜進展咪轉J吓紅貝貝囉ching

一定唔使一億

都靈無欲無求，有價好賣，除非佢肯定比洛迪下年keep到高效有升值空間，唔係的話，50m左右對一間意甲中游已經好吸引

先前我都講過最後實唔使咁貴
因為真係追係得米蘭一間

如果五千萬真係寧願佢快啲done deal,越早成軍越好

Marco Fassone is in Casa Milan [MilanNews].

等緊RR?

Torino SD: "On Belotti I say that I'd love to enjoy for another year, but I know it would not be easy."
Torino SD: "On paper we don't want to sell Belotti but you know the market, if a club comes with an important offer we'll evaluate it."

要傾姐 拖連奴係放又唔得唔放又得
差在最後個假

Marco Storari's agent, Claudio Vigorelli, has arrived at Casa Milan. [MilanNews.it]

有冇人知道仲有冇米蘭係廣州比賽嘅飛賣？

好似取消左喇，要打歐霸

取消左嘛

一定賣，計我話好彩嘅40M
國外好少入意粉前鋒，往積太差，國內得幾多間會出得起錢又買佢？
等等下冇人要就會軟化，不過要時間，角力姐，佢地想賣貴d，但都怕冇人接貨

獅王續一年帶細路
冇問題

Torino's SD Petrachi: "Belotti? If Milan want him they must pay for him nicely. Up until now, we haven't received any offers for him."

錢問題

Donnarumma handed transfer request to AC Milan. He may leave for Real Madrid or Manchester United this summer for no more than €18million. [ylks] #ACMilan #HalaMadrid #RM #MU

雪鳩佢

屌你老母

快d賣佢啦

去意大利睇啦

18M好撚侮辱，一場唔比出唔比佢練波一年啦

呢個source可唔可靠

咩source 黎?
佢而單野煩到唔想理

其實對佢真係無咩好感
仲要係米蘭落難時走, 個藉口係想學英文

50M真係買得過
個陣戰機都24M
你諗下

屌你老母咁撚少錢咁不如雪撚左佢啦

黎緊會同拖連奴傾

Ricardo Rodriguez will arrive to Milan in the afternoon

下年世界盃,成季冇得踢睇下點LOR

雪鳩佢，米蘭唔需要反骨仔

18m寧願唔要

r羅 意大利時間下晝到米蘭
聽日體檢

鍠肯要可以換摩囉達

似Fake News， 暫時唔見其它媒體報導

如果係18m, 全歐都搶喇

重點其實唔係幾多錢走
係佢係唔係想走

明明話專心國家隊，就算要申請離隊都唔係宜家啦

轉左新光頭佬米蘭d轉會好j左咁多 終於有個正常人

屌到R羅黎冇人理

18m 應該好似係隊草咁穿鑿附會架姐

9

原來係咁

我都想啊

R洛大慨香港時12點登陸

Fake News唔駛理

*12點半

唔撚係下話，係嘅話真係祝佢適應唔到，一年後被人trade 去次級聯賽

Quagliarella to Sky: "My advice to Donnarumma is to stay and become a symbol at Milan, because they believed in him when he was a kid."

Quagliarella to Sky: "My advice to Donnarumma is to stay and become a symbol at Milan, because they believed in him when he was a kid."

A group of members of the Curva Sud laid out a banner in front of Casa Milan saying: "We don't accept blackmailing... go on like this Milan"

According to MilanNews, Ricardo Rodriguez's flight will land today in Malpensa airport at 18:30 (Italy time).

估唔到佢會出聲

Quagliarella都睇唔過眼

哥利亞列拿

踢過蛆既都睇唔過眼

其實有冇講過R洛人工幾多
開fm見佢係狼堡逗緊155k per week
計返即係差唔多8m一年
達子既價錢黎
定係佢肯減人工過黎?

呢排啲post快到

唔奇

OFFICIAL: Marco Storari extends his contract with Milan until June 30, 2018

好快手

正常人都睇唔過眼啦
岩啦佢轉左會希望佢升得快沉得做仲好

極快3個post

米蘭看台個邊掛左 banner 屌鳩肥佬
仲叫米蘭快快手搞掂續約呢單on9野佢

岩啦米蘭繼續乜聲都唔好出，比d壓力反骨龍

要咁撚高人工又打唔到紐亞同保方既質素真係會比人屌

岩既 肥佬呢d人真係要同佢劃清界線

Ricardo Rodriguez's medical for Milan is scheduled tomorrow in La Madonnina clinic at 7:30 (Italy time) [].

‪Quagliarella to Sky: "My advice to Donnarumma is to stay and become a symbol at Milan, because they believed in him when he was a kid."‬

Transfer fee of Ricardo Rodriguez's transfer to Milan: €15m+bonuses [Sky].

Btw 球場出面d撚屌手繩黑鬼幾時死哂

OFFICIAL: Milan have announced the appointment of Alessandro Sorbone as the clubs Chief Operations Officer.

又請人
究竟光頭佬個陣係咪自己一個做撚哂

Transfer fee of Ricardo Rodriguez's transfer to Milan: €15m+bonuses [Sky].

呢單真係抵到仆街
先24歲, 痴撚線

呢單抵到喊

大教堂個班先癲
我地成堆人佢地唔敢行埋黎
有次行到好累, 坐係度睇佢地點樣玩鳩D支那人
每次D支那人都玩到好爽就出事

幾錢人工

冇公布

Ricardo Rodríguez has registered more assists (24) in the Bundesliga since joining Wolfsburg than any other defender.

我諗唔使錢都唔要簽04左閘簽呢個應該覺得佢唔錯先咁做

識助攻既閘
屌你老近十年既米蘭廢閘

我地好似未有過係德甲過黎既閘 岩唔岩用有待觀察

其實我唔睇好04個閘

有冇贊古奴夫斯基果種級素

More

佢地係球場出面講話咩大家紅黑球迷呢條帶送比你，跟著拎住你隻手幫你帶/一邊講一邊幫你帶，記得唔好中伏 即使佢講到明it's free都好，一綁好左就問你要tips

Kolasinac真心勁喎

OFFICIAL: Alessandro Sorbone is Milan's new Chief Operations Officer

屌 呢啲係東南亞小朋友嘅招數嚟架喎

我上年一個人去又無事喎
去stadium tour個secu係度同我吹左好耐問我鍾意邊個

Whoscroed 個評價好勁咁

Secu唔同啦 手繩呢埋其實類近流氓乞衣

真係好似玩緊fm咁,瘋狂請人

今季R羅 一半打中堅 一半打左閘

正喎，必要時可以轉打三中堅

唔係呀
我意思係一個黑人或者流氓都見唔到
唯一會同我傾計嘅得secu

幾靚仔

Morata似去曼

應該比賽日先有
我果次係開波前入場撞到個

比舊光頭佬搞到好驚免簽

#ACMilan would rather send Gianluigi Donnarumma to #RMCF than #MUFC

話撚左啦

綁左除唔番一定要屈你比錢

好多支那人中伏, 香港人真係無見過

呢件邊個黎

On9，你賣龍俾皇，皇賣morata俾曼，你買咩

FEEL到你似GAY佬賓

占士

皇馬放棄追迪基亞， 曼唔洗要老馬
似肥佬擺曼上台托價抽多d水咋
曼城買左龍未？

好撚心你班友新上台就硬淨啲啦，又賣人俾皇，爭輸俾曼

原來04左閘去阿記8.5m人工（稅前）
唔怪得去左阿記

無歐聯啊 Ching

買左天價龍啦

40m買左個賓菲卡龍啦

岩呀, 換達仔囉

唔續約就雪尻當馬，俾佢下年走，新上台面子是大

啫係稅後5m 人工
英超真有錢

可以換人架嘛 邊個話爭輸

真係要睇落去，如果達仔肯黎，1換1係唔錯

皇要唔要埋迪屍基尼奧
係就達仔+錢，儲齊一套

咪比皇馬撚set回購！

直接平換，等肥佬一蚊佣金都攞唔到

意大利個稅制真係最ON9

仲ff莫拉達會黎

諗起4m簽米尼番黎用

agger

Ff多陣啦，唔想乜都冇，簽啲三四線返黎

自從上次is炸完法國之後
意大利啲景點好似少咗好多黑人
多咗好多軍人

今年轉會未到7月已經J到出血

應該唔會掛
今年暫時三簽都好正路
我相信前鋒一定會有個滿意既人選

用番巴卡係咪會嘔血

估計冇人理

Ricardo Rodriguez has arrived in Milano!

Ricardo Rodriguez' first words: "Forza Milan!"

繼續屌鳩反骨龍啦

Forza Milan

皇馬個theo好似衰女女女

我覺得比洛迪機會愈來愈大

Gianluca Melegati will replace Rodolfo Tavana as the Milan team doctor. Melegati worked for the club in 2010/11

快

咁下季應該可以唔洗睇

估唔到老馬真係會咁反骨 屌你老母都係走啦

今季media team進步左

fake news黎架ching

等大家好J d

Manchester United and #Chelsea have set their sights on Paulo Dybala in order to boost their attacking departments. [Mundo Deportivo]

巴神去多仔 肥佬做野

理性討論 其實dybala潛力去到邊？未來上唔上到頂級一缐

多仔 個feel好唔夾

多仔仲幫襯肥佬?

多仔同國米都同肥佬反左面架喎

反骨龍，等收皮啦，不過可能賣錢唔多就真

又10頁

唔係睇過好多場,所以唔知分析得啱唔啱

佢HOLD波帶波都唔錯,射罰球既能力相信大家都有目共睹
而且睇得出佢係用腦踢波,唔會下下格硬去

不過輕傷完之後唔知係唔係因為無得點抖,所以表現麻麻,打摩洛哥次回合同皇馬都無乜發揮

但係如果佢再進步落去,應該上到頂級既水平

我覺得佢踢得好過普巴添

Emanuele Giulianelli‏ @EmaGiulianelli
Milan have asked informations about Diego Costa. #Chelsea #cfc #ACMilan

唔爭在問埋南華高美斯啦

踢法我覺得似意大利9號半 巴治奧咁

宜家我蘭由頭到腳都換曬 證明以前既廢係全方位既廢 唔只加總一個

MEDIA TEAM 請唔請香港 FG

Manchester United have had a £52m bid rejected for Álvaro Morata. Real Madrid are holding out for £78m. (Source: Sky Italia)

BREAKING: Lucas Biglia to Milan is a done deal for €25M with bonuses included. 3 year deal with option for one more year. €3.5M/year. [Sky]

Biglia will have his medical between June 15 and June 16. [Sky]

Milan's meeting with Atalanta on Thursday for Conti is confirmed. A deal could be closed for €20-21m+bonuses [@AlfredoPedulla].
The rossoneri want to close the deal before Conti leaves for the U21 Euro's with Italy.
The contract offered to Conti would be on the basis of a 4-year deal worth around €2M/year.

18>20>22>25

J撚到出血

理得路馬點
j左rr先

簡體字 因住畀人屌

25m

15m就差不多

最盡咪18M....比到25M

唔後生啦下嘛 踢左好多年

算啦 法禿而家明顯係見唔差果啲
個位又真係要補人 廢事講價拖咁耐

31唔算老 實力擺左係度

點都好25m 實在係太多

市場上拎呢個價 又同樣實力 又好難搵
都係吹姐 實際條款點冇公佈

琴日係fm用52m加5.5m bonus 買左belotti

我估米蘭用50m左右done deal
拖到轉會窗尾的話40m都得

仲要大年紀

真係貴左啲
希望交到三年貨

打機多咩31
加上而家運動員生涯拖長
最重要有個有經驗 有技術 又仲有唔短時間球員壓場
如果loca 跟佢學野可能升得好快
你睇果陣派路一到 祖班中場升得幾快

31啫 應該仲有兩三年貨仔 呢兩年過渡期 買返黎即食都ok吖 希望可以下年入返歐聯 之後再買人大搞

係 買返黎幾個重點
有能力 即食 即插即用

㨂佢我諗另一個考慮係比小loca一個學習模樣

31歲即食+中場核心
好貴咩？正常囉，未到水魚

希望盧卡仔可以成才la 不過成才之後唔好好似某啲人咁反骨

知你好支持佢黎 但一講到25m 就覺得好唔抵 可能係見前兩單太抵

幫手集氣叫比洛迪

啱啱Facebook 有張當拿仔0既相, 啲Comment 有9成都係小鳩佢....

拉返匀個觀感就fit 晒

唔係話好支持
只係防中上選擇有好多 但價唔平 好似摩納哥果幾個郁啲都話60M
但而家個目標明顯重金買前鋒

防中上唔係話冇錢用 只係對比上冇咁多

至於你話係咪貴
我都覺得最後成個package 25M 都係偏貴

另一個角度睇 而家唔再為一個價錢扯皮條扯足幾個月
價錢仲叫係球會心理價附近都好果斷

皇馬話獌聯買莫拉達要80M定90M 加上球員意願未清晰
點解而家法禿果斷攻紅貝 應該都係咁

可能係窮開唔慣咁高價買過30歲

紅貝交易難度低，因為冇明顯競爭者

lau ming

你當出多10m 買人地戰術核心囉 削弱人地
反正買拖拉機都試望山過當無左24m 啦

Sky in Italy: If Manchester United fail to agree deal for Morata, they will try to sign Andrea Belotti from Torino - has £87m release clause

抬價?

提醒米蘭咪搶高摩囉達啫

摩連奴只係識買大牌

岩岩開德甲射手榜望望
timo werner 今季入21球,又後生
呢件有冇得諗呢?

萊比錫有錢過米蘭

盧馬

呢件又係好難用 之前係史特加青年軍已經話妖人 到今年轉會先爆得起

呢件岩岩先續約真係好難會放

其實佢邊忽勁

應該咁講 拖連奴放得又唔放留住自己用又得
佢又知到真萬一球員自己想走佢真係留唔住

到最後都係個價傾成點

續約係為左賣好價
中游隊唔賣球員？冇可能

拖連奴有心大搞咪留人增兵
冇心嘅，幾千萬一定放

拖連奴今季最後都入唔到歐戰區 都係一個幫到手因素

咪係，有收入咪買過件

另外就係明顯管理層想快速砌好隊波

你見 出波同技術好嘅中堅 , 加強中場硬度嘅KESSIE又到

同時可以打左閘 , 343左中堅 / 左翼衛嘅R羅都到
加強中後場出球同組織能力嘅Biglia 基本上傾成

下季嘅基本戰術框架已經成形 戰術上應該343同433做主打

就差一個前鋒

另外就傳
因為巴塞回購爆佢個條款 今個月尾唔用就冇

最後巴塞唔用的話米蘭可能向愛記買爆佢
不過呢個聽住先

近排翼鋒傳得冇咁勁

下季食粥食飯睇佢

我覺得差多隻翼同埋多個中場
我地條中場線打唔到三線

咁講啦 最重要中軸線 中堅 , 防中 , B2B 中鋒
前三個基本穩陣
差個中鋒
同時傾緊CONTI 唔知真定假
翼鋒就會補個相對冇咁優先

事關仲存在兩個變數
迪迪仔同魯馬

迪迪仔走就有conti

兩個都走硬，迪迪已經不在計劃內

迪迪仔個位係RR頂
入Conti借走卡拿比亞
閘位就齊腳

人反骨唔怕講，迪迪其實咁多年冇太突破，唔勁

其實依家砌黎砌去都係正選陣容，後備方面真係好單薄，就算無人傷都會攰架嘛

唔計意大利盃，淨係計歐霸、聯賽、國家隊賽事，依家既人腳點夠輪換

主力應該都係聯賽爭四
歐霸應該盡量睇去到幾遠

如果真係磨合到打法現有球員都ok

如果迪迪仔唔走個右閘位應該係佢

迪迪如果真係非祖不嫁, 唔知會唔會雪

本身成隊都係後備料啦除咗某幾個
新人正選，同位嘅舊人做後備
搞掂

其實我地啲人
好多都係中下遊正選料黎
佢地未肯下季打後備
我諗得阿巴特，安東尼尼肯😂

有機會走既都唔少人，願意屈居後備既真係唔知有幾多個

隊長已經唔肯

好事黎

希望蒙隊唔好咁冇骨氣留喺度打後備

都唔知有邊個肯接收

仲要高工，成3m
真係邊個會肯接，多謝光頭佬

番阿特蘭大落葉歸根

邊位巴打

仲有火過撚撚

勇武派

踢果班都咁有火，晨早返左前四啦

佢呢d火係禿達個種，幫倒忙就得

la Repubblica: Real Madrid are willing to offer €60m to sign Donnarumma.
係就快啦

雖然鍠成日做水魚，但得返一年級，十八歲⋯⋯有無可能60m丫

加錢換人啦

我覺得呢個價錢十分合理
快買

講數籌碼

Urbano Cairo reiterates #Torino plan to keep Andrea Belotti & would only sell striker overseas for €100m #ACMilan

屌你老母預賣出英，西德仆街

可以同達仔一換一

我接受

國外冇人接貨，意粉出國好少成功

獌好似想要

我地搞佢件撻 佢咪搞番我地件餅囉

但係100m會唔會要呀

雖然無咩可能發生 但真係60m即賣啦

摩連奴識用新星嫁咩?

鬥拋

半個月時間，由神變屎
呢個經理人真係神級
今次之後佢應該好快收皮，同佢有關既球員幾天才都無人要

獌要占士啦 Lacazete

鍠大把錢 之前先用45m買左個不知名巴西新西 所以凡事有可能 btw 有賣即賣

真係唔知佢做乜, 正常有腦都唔會咁樣搞臭自己Client 個名... 我諗而家龍馬都有後悔搵呢條友做經理人...

龍馬比條老狐狸昆到傻撚左啦，連老豆老母都睇唔過眼

唔駛後悔 炒左佢咪得

laca去下體

唔比買人喎馬體

下體唔比買人

下體都唔買得人 同埋講好咗咩？

唔知邊個POST話laca肯等下體半年,可能fake news,當我冇講過

好似話佢同基沙文fd 啫

唔好俾獌，肥佬同獌fd底

佢自己都迷上腦啦
一尾錢呀錢呀

咪睇下你出到去係龍定蟲囉
見到鬼佬引撐變哂屌真係正
基本上無咩人會想再support佢，佢仲賤撚過反骨迪

邊度出得起錢就比邊個啦梗係，最好蝗馬買

German outlet BILD is reporting Aubameyang to PSG is a done deal for €70M and €14M/year in wages for the player.

on9 7千萬

麥巴比都億幾啦

錢已袋 理撚得你

可能趁地淋，搵完一大筆收山

佢唔撚值

其實老馬唔續咪唔續
做咩個個同佢咁大仇口
佢又無罷操，屌臭米蘭，轉去死敵
搏加人工or真係想走都好
我蘭沒落左咁耐
留唔到人好出奇咩
唔係話見你有心大搞我就要留wor
好黎好去咪算

多謝巴黎搶左

好似基沙文走就拿卡去頂佢
所以應該兩邊都等多半年

留定走好閒 係要扭屎忽 咁咪屎忽鬼囉

講起呢樣野又有段故

大概兩三年前其實係龍馬阿哥黎先 再叫埋龍馬過黎
而係簽約個陣 龍馬當時係無經理人 係加總推薦肥佬俾龍馬叫肥佬做佢經理人

而同樣情況發生係屌仔 當時屌仔岩岩黎米蘭既時候 又係加總逼屌仔炒左果時既經理人轉簽肥佬

而當時米蘭係成日同肥佬做生意 中間有無交易就不得而知

仲要依個時期搞屎棍， 都講明趕住組海軍

迪迪仔話非蛆不去 咁都可以反而無人屌
公平咩

鳩頭佬先係大佬

咁盧馬果單又真係好惹火 我之前都話迪迪仔要多謝佢

又係鳩頭佬d蘇州屎

畀老馬轉移咗視線

迪迪仔咪又係雪

R洛迪古斯SI得未

講真迪迪仔又冇扭黎扭去 最低潮都陪左我地咁耐啦除左話轉去蛆都好過當拿仔啦 不嬲北方三雄啲人都係咁轉黎轉去架啦 大恩咪又係蛆過黎

扭高薪都有限度，佢想留一年free走咪坐看台，睇下下年你你叫到幾多年薪

以前點同啊 以前係神聖同盟
近年我地同蛆咁多牙齒印

唔洗做箭靶 低調d 可能最後認衰仔續埋約

佢到時可以同卡雲尼鬥miss chance

等真係轉左會先笑啦
好怕佢黎

體檢檢咁耐㗎！準備喺FIFA轉會㗎

不了 佢唔走可能唔爭Conti

老馬依個仔，當無生過啦

係得鳩頭佬咁戇鳩搵肥佬嚟搞衰隊波

最終boss光頭佬
當拿仔下一站熱拿亞？

一係就走, 一係就續, 唔好係度拖

班高層都想甩貨 係唔知除左蛆仲有咩隊會要 姦地？

作為球迷就唔會咁理智為個球員去諗架啦

相比老嘢，更加擔心RR過唔到體檢
始終大傷過

列卡度 洛迪古斯花名
1. R洛
2. R朗
3. RR
4. 2R
5. 瑞士刀

Ricardo Rodriguez: "Milan is a big club and we want to get back to the top. I don't have an idol, but I always watched Milan matches."
Ricardo Rodriguez: "3 is my favourite number. I also like 13 and 33, but I'm not thinking about that at the moment. I'll choose later."

啲Number全部冇晒i

真紅黑

3號無可能架啦

Aubameyang has agreed a four-year deal with PSG worth €14m/year. BVB want €70m as the transfer fee [SportBILD].

Ricardo Rodriguez: "Milan is a big club and we want to get back to the top. I don't have an idol, but I always watched Milan matches."

Ricardo Rodriguez: "3 is my favourite number. I also like 13 and 33, but I'm not thinking about that at the moment. I'll choose later."

3字頭大把選擇

多謝PSG

米蘭有無% of sale clause?

係都聖伊天袋啦

冇

鳩頭佬邊有咁醒

Bologna have reached an agreement with Poli on the basis of a four-year deal. No details about the transfer formula yet.

AlfredoPedulla personal website news, milan introduce Andre conti trading close to completion, the two sides held talks on Thursday and eventually transfer fee of 20 million euros and floating terms.Milan's initial bid for the 15 million 3 million euro bonus, but was refused.Conte is expected to get a four-year contract 2 million euros annual salary, milan hope conti to complete the deal before U21 international reports.
Sky sports experts di dhi said: local time Thursday milan high-level also will meet and Atlanta right-back conte's agent, milan hope on June 16 players with the Italy U21 team to finish transaction before the European championship, but as a result of inter milan to join the competition, it may not be so simple.
La gazzetta dello sport says milan hope on Thursday and Atlanta and met with the players' every for conte's transfer, avoid long-term competition of inter.
Transfer experts peja dulia said Atlanta and milan could agree on conte transfer: transfer fee quotation for 15 million + $3 million prize at first, then add to 20 million + bonuses, the player has signed a four-year contract a salary of 2 million euros.Milan hope deal in the players to participate in the European championship before completion

fans留名

transfermarkt 轉左R羅黎米蘭

17,00 Mill. €

迪迪仔幾年都無進步過
反骨龍係恨鐵不成鋼個下嬲
仲要agent係死肥佬

件件黎都咁講架啦

Milan are interested in Thiago Maia, however the player is not a priority at the moment [SportItalia].

唔通話鍾意隔離街咩
近年加盟既除左康打之外邊有真紅黑呀

巴神算唔算近年

仲有屌仔轉會過黎嗰時，開心到喊，可能都係

屌得咁勁係因爲反差太大
呢兩季個個當佢米蘭希望，下一個馬隊
有邊個米蘭撚同人傾波果陣無j過佢呀
就算派膠都唔會屌佢，當佢寶咁
點知佢依家當我地草，條死肥佬仲要係度玩野

其實佢無得揀，得33號着得

喊係其他原因

完全唔記得巴神

屌仔好似係因為原本轉唔成會，最後一日俾鳩頭佬召喚過黎

屌帥又續約，祝佢拎多幾個亞軍

迪迪仔無進步好耐, 之前我提親都比人駁, 又話防中唔得, 又話屌仔唔幫, 結果睇番迪迪仔係真係歐國杯好過一排, 其他時間都乏善足陳

佢啲彈彈波咁多年黎都無改善過

仲有施華同雞巴

唔知你地有無睇雞巴自傳
佢係真心嬲點解要逼佢

果陣米蘭真係大家庭咁
好記得雲邦美踢得一年都唔捨得
但之後就進入僱傭兵年代

唉...

講開自傳，我對派路自傳講話自己有年好想去皇馬，但被迫留低好耿耿於懷 佢講到留響米蘭係被逼咁

Jorge Mendes will arrive in Milan in the coming hours to meet with Milan management to discuss James Rodriguez [@Repubblica].
It is also expected that Milan and Jorge Mendes will discuss Andre Silva, whose valuation is not less than €40m [@Repubblica].

占不了

咁都不了

J朗都不了, 米蘭有咁強大咩

占都嫌棄，你哋平時J開咩咁巴閉？

我諗要SIUMA先滿足到佢

世一

It is also expected that Milan and Jorge Mendes will discuss Andre Silva, whose valuation is not less than €40m

係米蘭支援唔起占個打法

Jorge Mendes will arrive in Milan in the coming hours to meet with Milan management to discuss James Rodriguez

買黎做乜, 唔岩打

ching sick ball

頂級球員梗係球隊圍繞佢打造, 唔同圍繞蒙隊打造咩

有無巴打知歐霸幾時抽籤

呢件睇J片唔可以單打獨鬥, 同埋波圖

3號

蒙帥433邊有位岩佢踢

我蘭個打法係咩？
鳩踢？

左中場？

仲有一個好重要因素
要留錢買中鋒
60M 買左占咁點買前鋒

[qu ote]

我蘭個打法係咩？
鳩踢？[/quote]
你咁講皇馬都係鳩踢啦 不過D人勁D姐

占盤扭=0,最勁係禁區入楔射波

佢之前諗60M買達子我諗個舊錢都未必計入個120M度啦

真係買佢返黎既話，應該會轉陣式

黑店

最近比較好既交易應該係狙個ALEX SANDRO

咁麻煩買黎把撚

去獌啦

我地點都要買番D頂級中場, 我地以前拎歐冠都有中場大師, 去祖都幫佢地復興左, 而家皇馬立晒最好既中場咁滯, 基本上屈晒機

Real Madrid will not attempt to sign De Gea or Donnarumma in the summer, Zidane will count on Navas and Kiko Casilla [MARCA].

Real Madrid would move for Donnarumma only for the 2018/2019 season and if he doesn't extend his contract with Milan [MARCA].

買黎可以打4231
其實係前鋒喜訊黎
我地咁多季都冇一個禁區頂停到波既人
打左幾年下下要D翼自己鳩去真係唔掂
米蘭自從卡斯辛奴之後真係冇左10號仔/九號半好耐
不過黎先算

但都冇一個可以背人拎波 爭頂二傳嘅前鋒

安祖施華/貝洛迪

免簽

諗唔明Navas有咩唔好 邊忽差過迪基亞

占黎左 就算餵到波
巴卡都嘔晒出黎

黎到可以同同鄉巴卡夾

我都覺
反正下季都會換走大半隊
乜野踢法陣式都係由零開始夾
我又唔覺得占士真係咁廢
唔岩皇馬，但可能岩我蘭呢

星味掛

仆街喇

咁肥佬點搵錢如果FREE AGENT

zidane咁醒嘅
係咪玩開fm

皇唔簽龍
迪基亞留曼
肥佬

冇強力中鋒點用占士呀過主啦

雪一年

占士點會唔岩米蘭啊
占士技術好可以係禁區頂hold波就真係做到真正主攻而唔係好似今季咁牌面上好似壓住人地半場黎踢其實係無板斧攻唔入比人打反擊收皮

米蘭另一個重大問題係中鋒

我淨係知佢罰球好準, 賣波衫應該賣到好多下

占起碼60-70M,買前鋒好過

糷撚:占士技術差過諾天王，狗也不屌

雪一年你估皇馬仲要唔要

改造niang做target man

唔好亂扣帽子
只係買一個有爭頂 , 一鎚定音能力嘅中鋒更逼切
而家法禿個目標一路係咁 好明確
你話文迪斯黎傾我都覺得佢係傾A SILVA多過占

比我蘭FANS屌既TARGET

米哈本身係咁用大帝

其實係由防線買起到中場

高華錫唔知皇馬肯唔肯放

皇要佢黎摩迪班,正路唔會放

當然主力都係追前鋒咖啦但如果占士又黎到又唔拘WO
姐又有新前鋒又有可能有占士

唔會放, 佢地拎晒全歐最好中場

廿歲都未到,雪一季照殺啦一定

B Silva + James

總之唔撞位頂級球員黎我諗唔到原因唔要, 吹撚到我地唔要人地, 人地肯黎先算啦

皇馬個4312好撚尾機

YES, 所以巴塞冇沙維小白老左好難抗衡, 普巴有潛力但摩連奴唔識用, 我地要重返歐冠前4一定要搵頂級中場

證明就算個龍幾勁 都唔會高價買 隊波ok亦唔駛一定用勁龍

明顯如果拎左舊錢出黎買占士就用左買前鋒舊錢

打前鋒

4-3-3假九

尼安最前做支點

再唔係lapa做dirty work “lur”波俾james後上

大家會唔會j得太勁 佢嚟米蘭可以係去隔離街傾占士架姐

YES 我就覺得占士機會唔大
似A SILVA

其實做支點首要條件唔係咩身體質素射波準唔準而係意識
所以你見乙金作用大過巴卡
再講遠D就好似耶穌同阿古路
法明奴同奧歷治/屎獨咁

乙金係有意識但身體質素差啲
所以而家搵個有身體質素之餘又有意識

如果米蘭有個支點型高中鋒 可以爭頂二傳 配合埋占士就真係殺食
你話淨係得占士係咪差 唔係 只係發揮唔到最大功能

乙金d射門真係狗也不屌

其實今季乙金 1254分鐘入8球4助攻後備黎講唔差架

屌 佢d餐屎好多都係送到口邊咁濟 咁都可以食唔到 好難稱得上滿意

同一樣嘢可以套用入巴卡到嘅

巴卡仲多呢個情況.....
但乙金對戰術同場上攻守幫助大過巴卡

巴卡啲機會送到嘴邊嘔返出黎仲肉酸

所以我好多場即討post都有講 一舊屎同兩舊屎既分別

我咁睇啦 後備黎講乙金係合格嘅 但巴卡叫做打正選出到黎同後備差唔多...

乙金有拼勁, 起碼得到我歡心先, 做後備真係唔錯. 話就話好多餐士喂到埋口, 但起碼佢都入到, 好過巴卡...

btw 而家最想快啲搞掂前鋒, 當拿同迪迪, 唔好再煩太耐

十分同意，每次見佢落場都拼晒命咁衝，所以佢點入唔到波都好，我都好欣賞佢既態度

呢啲球員真係要留

巴卡真係食唔到

巴卡有餐屎首先要睇下落係左腳定右腳，所以原本 100% 入既波都變 50%

左腳, 調整去右腳, 控好再射

然後射出界

而家淨係搞光頭佬d手尾都有排搞

如果呢件25M左右買到番黎我覺得幾抵屌

文迪斯唔係話要40M?

出乙金戰術上仲可以壓逼返對方防線

巴卡今季身體質素大跌下已做唔到呢樣

巴卡今季
餐屎
A. 落左腳 > 99%食唔到
B. 落右腳 > 50%控到 / 30% 控離身兩米 / 20%直接控比對方

就算控到調整再射起碼2~3秒 對方已經回防

另一個思路 就買一個平嘅戰術中鋒 搭占士

ACMilan are very happy with Rodriguez' medical. Tomorrow afternoon, he will sign the contract at Casa Milan. [@PBPcalcio]

占士唔係要夾快馬咩 哥倫比亞都係一堆跑狗接佢d第一時間傳波

夾個可以二傳比佢造波同牆嘅戰術中鋒 仲好

新乙金柏仙尼 KALINIC如果壓到15M以下都可以試下

又SI得了

又一炮

唔係LESS THAN咩
定我睇錯

應該係NO LESS THAN

There has been first official contact for Belotti between Milan and Torino. [Sky]

梳我盲

First official contacts between Milan and Torino for Andrea Belotti. Milan have submitted an offer, but Torino deem it too low.

買到罰抄Belotti WIKI

Milan want to include some players in the deal with Torino to lower Belotti's price. [Sky]

其實SKY D料係咪最準

留名睇走數

蒙特+巴卡

一口價40M加古卡, 最多送埋禿達

古卡囉, 反正米叔咁想要+多件泥安比你
50M差唔多啦講真

相對地叫可信性高

我法國原來我送件泥安好似益左佢

全部都唔多準 DI MARZIO都成日撻Q, 都係官方先準

其實下季泥安拎黎做後備其實都好正

大帝賣去英超十幾M應該無問題, 等陣去拖連奴打起隨時賣20M

Belotti has become the number one target for the attack, according to @DiMarzio

唔好一億啦屌你老母

買到belotti即買下季主場印佢

集郵真紅黑BELOTTI

An offer would likely have to be around €70M + players joining Torino. Morata-Milan has cooled down, as Milan set Belotti as their #1 target

上個星期幫我哋簽咗莫拉達

古卡打後備都唔差丫,起碼又搶到下

搶波得個犯規, 下半季控波比波柒到唔敢睇, 出盧卡仔好過

70就真係貴咗啲
仲要送多件比人

70+蒙隊同左路狂龍 = 60M

無可否認下半季佢既表現又係差咗啲既

但係佢有時護波推進都唔差架喎

跟隊 買到抄Belotti 英文wiki 1次

跟隊+1
加戒j一年

嘩細個靚仔咁多嘅？

咪賭咁大好喎ching
有人連一個月都走數

唔好追擊ME OK?

三日內破戒 米蘭之恥

如果買到，我每日J三次

為咗個十秒快感

為左證明我係真紅黑
唔j一年又點話

Reports Jorge Mendes working for #MUFC approach to #Torino striker Andrea Belotti #ACMilan

瘦田無人耕 耕開有人爭

不嬲曼聯都係周圍抬價架啦 佢地不嬲都有傳Belotti 不過而家買唔到基沙文就明顯啲又爭Morata 又爭Belotti姐

Milan's first offer for Belotti was less than €50M. Torino still want €100M for Andrea. [Sky]

Belotti
25歲
無打過大賽
點賣到1憶
仲要無競爭
6000萬都俾多佢
不過Torino 都係睇準我地唔要儘快組軍
吊高黎賣

依家友誼賽有老馬，蒙特同比洛迪睇

點解蒙特仲可以踢國家隊

不過蒙特今場唔差

打邊隊先
其實蒙特國家隊不嬲幾好

Milan have offered Torino €45M + bonuses for Belotti. Torino want €70M + Zapata + Niang. [Sky]

快！

Inter are strongly interested in Conti, but the player & Atalanta want to close a deal with Milan. Tomorrow's meeting is decisive.
Milan are offering the player a 5-year deal with a salary close to €2M + bonuses. Atalanta value him at around €25M. [@AlfredoPedulla]
Milan will meet with Conti's agent tomorrow in Casa Milan. [Sky]

An eventual Keita + Biglia deal would cost Milan €50M + bonuses. [Sky]
Fassone could meet with Jorge Mendes tomorrow in Milano. [Sky]
In the coming hours Milan will meet Jorge Mendes for Andre Silva, Diego Costa and James Rodriguez [Di Marzio].

Montolivo to Sky: "Yes, I spoke with Belotti about Milan, some jokes run away between us."
Montolivo: "Donnarumma? I told Gigio what I think and I wish that he can be Milan's goalkeeper for many years."

連迪亞高哥斯達都傳埋

沙皮狗應該冇乜可能啦

MARCA: Zidane wants Morata to stay, or at least to be replaced. Alvaro is considering all offers of which he likes AC Milan the most.

#DiMarzio BREAKING: Milan have reached an agreement with Lazio for Keita Balde. Keita and his agent are now evaluating whether to accept joining Milan or wait for Juventus.

明明都唔重用佢

Morata Belotti 是旦一個快d黎啦

好撚貴

忽然搞掂keita

仆街你去賤種都唔知有無正選打

我覺得而家真係同奴馬續約，係唔應該比4.5m比佢...反正已經無左非君不要嘅感覺

我宜家覺得反正錢又唔係我既 你攞十億買美斯我一樣咁開心
總之唔好黎太廢就ok

Mr. X

Agger, 人民幣多多都有

費倫會肯?

玩fm 一報價Belotti 就會開心到打晒丁 話拖仔唔畀佢走

佢真係足球界推波仔不斷沖

成個榮恩咁靚咩

Montolivo to Sky: "Yes, I spoke with Belotti about Milan, some jokes ran away between us. Donnarumma? I told Gigio what I think and I wish that he can be Milan's goalkeeper for many years."

Fb睇到

改名Honda_10 (走數)

去揾達仔啦

幾時大咗兩年? 你估佢係黑人報大數

咁好

一定要續 續完再賣

Milan are considering PSG midfielder Grzegorz Krychowiak [SportItalia].

Milan will meet with Andrea Conti's agent tomorrow afternoon in Casa Milan. Inter are also interested [Di Marzio].

Marseille are interested in signing Paletta. [SportItalia]

基祖維克一早傳過 今年係巴黎踢得唔多，係西維爾好勁

問題係會將淨番D BUDGET ALL IN晒, 未必值姐, 尼安同沙膠加埋賣15M冇難度

蒙隊總於發揮佢嘅作用

吉祥物就係做呢D野

身為(前)隊長 宜家先出聲

85m賣belotti 屌你拖連奴禁撚住黎搶

迪亞高哥斯達話離隊唔通

哥斯達不了

我都係係就快手賣走佢
好既防線加個正常龍已經好夠

佢真係唔賣又得
贏哂，見到我地有錢就搶錢，屌你扔兩個人比你執到啦
打左一季好波要100m

雖然球風差 但真心勁

要賺錢係咁架啦 係之前鳩頭佬咁戇鳩 係咪都平放俾人 以為人地會同樣益返佢架姐

呢件極高人工
買唔起

50m biglia +基達點睇

好過而家啦
而家個嘴咁淫

biglia 25m好撚貴

打包過哂黎極抵屌

2個都1年約

挖直接競爭對手嘅核心加隊長

而家唔買，下年就去蛆喇，仲輪到你？

拉素真藍黑聯合軍🙈

你岩嘅

屌你老母日日準時9點比裝修佬嘈醒

睇下幾錢

我地都可以整個龍閘套餐70m

佢係想要錢嘅就去中超啦
有歐聯踢仲肯過嚟踢歐覇咩
Btw買Belloti先啦

Milan are also moving concretely for Correntin Tolisso, according to Di Marzio.

BREAKING: Milan have reached an agreement with Lazio for Keita Balde [Sky]

Milan will meet with Andrea Conti's agent tomorrow afternoon in Casa Milan. Inter are also interested [Di Marzio].

Milan are considering PSG midfielder Grzegorz Krychowiak [SportItalia].

In the coming hours Milan will meet Jorge Mendes for Andre Silva, Diego Costa and James Rodriguez [Di Marzio].

法禿爆SEED

Tolisso 唔係話唔黎
Keita 又係唔想黎

抵死，鬼叫你3日破戒

做學生真係好

佢條撚樣係貪錢架
呢家人工已經好高，其實佢無咩可能黎

起碼知道做緊野, 唔係日日9UP X先生

又追擊me
頭寒啦，唔挽啦

全隊換過晒

suso，羅馬仔會唔會唔習慣

都話要執應該全部換過哂
全部人都唔配番低除左羅馬仔同suso
青訓另計

青訓: 反骨迪, 反骨龍.... 一個連有無正選都未知就仆住過去做狗, 一個發錢寒發到全世界球迷由力撐佢變憎鳩佢.... 唉

要一野起骨大換有危有機啦

而家個思路都係 中鋒 + 執中場

數漏左屌仔

咩骨 近年季季都好似新夾咁 有咩所謂

25龍+25閘+隊長 60M

想問吓，我想返大陸睇米蘭打icc, 但係又見大家話要打歐霸cancel左，想請問係邊到收到呢個消息？

ESPN 英文版

有危先有機

其實條中場話要大執都講左好撚多年

係wo梳

成日唔記得佢

agger ching
年年開季借人湊夠數，有咩意思

自從佢傷左之後我地就百屌契仔mati

根本一定要大執，我地計人腳仲係差過大國際，佢地換左光頭佬隨時打起，下年4個歐冠祖記拿仔一定有份，羅馬換教練冇大問題都入到，淨番一個位我地同隔離，拉素爭崩頭，大國際掟左幾年錢，下年我地爭贏佢地前四對佢地黎講好大打擊

發覺原來我地係今個轉會期既大戶

我地早開波啫 其他都未熱身

好想快啲有前鋒j

痴線下年啲人腳唔同哂

Milan, idea Klaassen a centrocampo

Il Milan non si ferma e continua a lavorare sul mercato, soprattutto a centrocampo: preso Kessie e al lavoro su Biglia (con il quale è stata raggiunta l'intesa sull'ingaggio), ma Mirabelli e Fassone non si fermano e spunta un nome nuovo per la mediana. Si tratta di Davy Klaassen, capitano dell'Ajax finalista nell'ultima edizione dell'Europa League: è lui il prossimo obiettivo dei rossoneri.

Contratto in scadenza nel 2019, Klaassen non è un nome nuovo per l'Italia: l'anno scorso ci aveva provato il Napoli, da gennaio è entrato poi nel mirino di Lazio e Roma che sembravano pronte a scatenare un vero e proprio derby di mercato. Servono non meno di 20 milioni di euro per strapparlo all'Ajax, il Milan ci prova: Klaassen può essere un nuovo tassello per disegnare il nuovo centrocampo di Montella.

ajax 10號

唔該哂咁我可以買飛，深圳站廣州站

其實可以係邊到買飛？
我上佢個大陸售票網都唔見有得買

Gay達

屌佢老母要有大陸電話先買到 on99

廣州未開售

廣州個場遠到仆街
原本諗住即日來回請少日假

國米真係得意人腳唔差 但換極教練都踢得差 通常換完教練都會有幾場好波

我覺得佢地係管理層問題多過隊波本身

想睇深圳果場，但係點解搵唔到邊到有得購買嘅？

fm妖人

呢家每隔幾個鐘就上黎睇一次有冇新轉會消息 原來有錢買人係咁爽

以前淨係8/31 上水睇下就夠...

諗起1112成個轉會除左租左呀盔免簽mexes之後最尾嗰日冇啦啦500k簽左諾天王就冇冬季仲黎左美斯巴同黑蒙

隔離post話哥狗走硬
如果20-30m都可以既

買到既戒J3個月

雖然28歲正值當打 但我都係想要25歲

都唔係無機。如果干地通知左哥狗要離隊呢件事係真既話。

買到我想死
咁多新人，蒙牛做隊長又壓唔到場
佢一定攪風攪雨

去中超算啦佢

佢要中超人工

打一排又扭計去中超
不了

我隻紅貝貝

佢下半季狀況俾人擔憂 如果好似上半季咁就正

淨係人工都唔平

隊波冇骨幹會差d

佢場場都撩人打交咁，不了

又搵隊長

而加係咪迫基利亞同基達會黎米蘭50m打包？
跟住就係占士 比洛提

有冇人覺得我地其實唔只得120m黎買人

邊有錢呀ching

Biglia 應該係
傳Keita 本身唔想黎
占士應該吹 因為近排搵文迪斯吹過水
Belotti 就聽講尋日正式經官方報過價 但拖連奴reject 左

買晒4件呢度應該無人，J到猝死

如果買晒既話就好好多，起碼多咗人輪換

不過有無咁多錢呀

其實就暫時既人腳黎講？攻守平唔平衡

那有錢

係唔止
而家計埋R羅都係用左43

18M (梅沙基奧) + 8M KESSIE 租 + R羅17M

暫時黎講主要執左後防同一隻box to box
防守應該會穩定過上季
要睇下中前場除左biglia外仲買到d咩球員

我都係
日日都上黎呢個post同twitter 日日loop
個感覺好撚正

我驚緊有冇錢找數

我睇米蘭第二年拎完歐聯 果個夏天都淨係8M KAKA 免簽CAFU .....
另外係賣左Jose Mari 走

如果有日訓醒見到打包J朗同morata
應該high到返唔到工

點會冇....老貝賣果陣SET 死要頭3年起碼投入3.5億...

嗰陣時人腳好咁多，而且淨係呢兩個已經屈晒機

j到送院

日日開twitter個樣都係咁

一樣巴打！隔幾個鐘上黎loop下
幾耐無試過對轉會期有投入感
有錢，仲要有有效管理層先好睇

雖然可能最黎空炮

搵人key件紅黑波衫落去

全日條褲都勁緊

之前季季得x先生吹足兩個月

仲要冇黎到

成功令我蘭球迷求其簽乜都J爆

免簽蒙牛, 1200 Matri, J 爆未

咁快簽完
我地7月8月咪冇野好j

有年x先生係阿古蘭尼 真係睇到屌出聲

J完買人J放瘀血

我地除左反骨閘，貪錢龍，poli就冇曬聲氣

J 下歐霸外圍賽輸波

巴卡放到20m已經要劏雞還神

外圍賽輸真係笑唔出

真頭要拜對方GM

外圍賽好多廢隊都輸

大陸佬從來有另一套找數方式

冇話要用黎買人，淨俾人工

個日一定要請假+好似曼狗咁咁book架巴士開p

轉會仲好睇過比賽, 個心情日日都好高漲

陰公個幾年我年poli都j左陣

死gay佬

Ricardo Rodriguez has arrived at Milanello for the second part of his medical. [MilanNews.it]

講真，如果真係簽Conti 18M，Keita+Biglia 50M，加埋之前果43M，邊夠錢買前鋒

免簽蒙牛都接受到既
蒙牛頭2年真係對得住份糧既
係用黎整走派路果下難頂

巴卡

咁仲會賣下人都應該有20M
60M應該買到前鋒既

j夠轉會 而家好想知後防雙子咩結果

都係果句 其實轉會唔會下下一炮過比......

Milan have made their first official bid of €50M + another player to Torino for Andrea Belotti. Torino rejected it & want €100M. [@Corriere]

真係好大貪

我仲想買多個中場架

我心水價真係60m左右搭多件垃圾比佢地

搭蒙牛加埋迪迪仔啦

借多年契仔

先前RR同梅沙基奧話就話17 / 18M

未必係一炮比晒架嘛 要講幾多次....

Milan are ready to offer €40M for Porto striker Andre Silva, according to Portoguese newspaper RECORD.

細契ok 大契不了

車仔件垃圾?
連名都費時打

唔撚係呀

唔係喎 好似好多人要“界”j

仲有咩人選，出名個d搶到咁貴

防守>>>>攻

最慘係累店

1800萬賣巴神

話想賣出國

其實睇J 片唔算淨靠隊友 有個人能力 都算合乎佢個10號number

plastic >>>>Mati

Palisic 點都叫上年入過幾球波球我蘭... Mati 真係... 好失望.....

救*

palisic 都可以J下後上同後生嘅
要mati 我用返蒙牛好過

Pasalic要補充下後備深度都可以既，有d好d隊友帶住可能好d

如果plastic 有伊巴
會唔會成為諾天主呢

求下你唔好啦
真係四不象黎架

買晒正選冇錢都可以借黎用下既

好驚成為契仔
要佢不如要雲真高

始終下季要應付兩條戰線
如果外圍賽出線

Il Messaggero reports Lazio president will not allow Keita to leave for Juve, especially after an insulting offer of €12M.
Lotito has told Keita: Sign with Milan, renew with Lazio or sit in the stands for a year. Milan have an agreement for Biglia + Keita at €45M

拉素

睇下蛆幾黑人憎

咩不如要雲真高 雲真高有得借咩

新安答

你不如溫下書，做下資料蒐集先啦

我愛拉素

安答

又多個安答了 又賣隊長比我地又唔比球員去狙

or sit in the stands for a year
呢句野唔該同條貪錢狗講

蒙牛都算係為左過黎同費倫鬧翻，佢大傷前都幾好，係後面傷完加球霸屬性難頂

蛆間接助攻
多謝電話隊報價

點知佢揀續約

早幾個POST 都講過拉素CEO同法禿係FD底

不過唔係用黎整走派路 中間隔左一個球季

呢句真

遺願 貝老

係到周圍勾人地就完約既球員

其實有冇人知點解我地個新主席可以注咁多錢 好撚驚空炮 or 過一兩年係咁賣人賺錢

真係成隊波都賤
意甲無一隊鐘意你

其實無FFP咩?

如果我地咁玩鳩個兩條反骨仔你話幾好

Ys 寧願賺少幾千萬 都要比d教訓佢地

同肥佬一齊玩野嘅下場

我都驚緊

玩玩下唔玩又要窮過

幾時先有油王or美國佬注資 而家呢個主席好似幫人洗黑錢feel咁

因為佢背後好多間公司囉, 仲要有銀行

則係買人就係洗黑錢, 咁就算係油王或者美國佬你一樣可以咁講架

信唔過中資。。。。

咪係，話就話支那錢
屌有錢買人upgrade隊閪波
我理得佢老闆係邊個呀
本身都預左比貝老攬落棺材喇

7月都未夠已經簽左三件
仲要求d咩
成日話中資中資
馬體會夠中資喇
我地學到馬體會咁
有得同皇巴打下
年年歐聯4 强都好喇

一開始就話賣就會變柏爾馬
之後就驚唔買人
到依家買人就驚黑錢/下年賣哂啲人
咁多野驚

則係買幾多人, 幾有心搞都無用啦, 點都可以質疑, 依家其他球迷都話我地啲買人針對晒弱點去買, 好有心搞隊波, 其實我諗唔到管理層可以再做啲咩先唔會畀人質疑, 我見reddit 班鬼佬都已經無再質疑一見到依家管理層做野咁有條理

就算重新打返入歐聯, 都可以驚下年班主力會賣晒

有習總，黨同國家支持

可能幾個月前新聞大家少留意

FFP呢...可以睇呢編
AC Milan’s new CEO Marco Fassone met UEFA yesterday to discuss the club’s four-year plan and FFP regulations, according to reports.

Milan were originally set to meet UEFA in March, but the governing body agreed to postpone the meeting in line with the club’s long-running takeover saga.

Tuttosport claim that Fassone presented a four-year business plan and will wait until the end of the month for their response with regards to Financial Fair Play (FFP).

The plan is one which, according to the report, lays the framework for Milan to be competitive with Europe’s elite in three years, within certain parameters.

至於拉素而家主席Lotito 同Fassone 係老友底....

另一樣怕唔夠錢呢...其實講過好多次 買賣球員公佈果個通常係total 數 但實際唔係一炮比
好似當年米蘭簽巴神20M , 伊巴24M 都係分幾年比....
皇馬簽KAKA果65M都分左幾年...

講真你信唔過又點，你走去買左佢

FFP法禿一黎就同fifa溝通過，kessie個d都明顯係for造數

幾時有前鋒 J下
btw 沙皮狗除左個格衰同大左少少 其實都幾好 買佢應該平過達仔 bellotti好多 慳返唔少

條友睇錢份上，廢事到時又唔出力，格又衰

Keita's agent does have an agreement with Juve. [Il Messaggero]

BREAKING: Keita's agent will meet with Milan today. [MilanNews.it]

條友個格咁衰，除時教壞班o靚仔

搞掂咗Conti先啦

現今一線中鋒之一 佢肯黎 又同傾得掂數車放過黎 前線立即升幾級

我講下我既擔憂姐 大家唔洗咁激動

痴撚線 又就嚟j爆

佢係冬天扭去中超失敗之後幾撚垃圾，龍馬你地屌到仆街咁何苦再搵個咁既人黎，摩佬屌地都治唔掂你覺得飛機仔可以點

實力實有, 如果有得揀我都唔想要佢, 但我地邊有得揀

自己覺得沙皮狗30m或以下可以買 中鋒top5 高人工都可以照俾打幾年
其餘錢可以用黎bid 占士

你估我唔想要morata咩

拿 有哥狗就可以買占士喇

性格同態度點都重要過實力啊
一個害群之馬會令隊球冇咁好士氣
足球唔係一個人踢嫁，正如我地玩fm都會睇下佢teamwork同determination 高唔高啦

始終今季要提升
管理層明顯想要有個大牌 一黎商業考慮 二黎想比信心球迷

雖然話今季有歐霸 但真係選擇同肯黎又有明顯提升嘅唔多

車迷話要60M

但佢係車仔係開心果喎, 係對對手衰, 對自己友好似好好

最好似伊巴個單 28，29到過黎
28m 分幾年還
我地又有錢買個big name

佢肯全力踢就係姐，佢黎到係最大牌，hea踢做on9野都好難可以唔出佢，飛機仔季尾成班發波瘟都管唔掂你仲想佢管條沙皮狗

我估，簽哂之後會免簽or幾m咁簽d實用後備

都有啲期待有啲實用嘅後備過黎

AC Milan have opened talk with Giroud's agent for a potential move. The Arsenal striker did not have enough playing time and seek for leaving the club this summer. It is reportedly that AC Milan is willing to pay €30million to land the French striker to Italy. [dlpt]
#giroud #ACMilan #Arsenal

會唔會係咁

我有講過豬腦

繼續迷雲啦屌

同步黎
好似光頭佬咁咩，慢慢傾

作為戰術中鋒 佢唔差

而家法禿n線發展你唔知佢打邊張牌

打番國家隊表現夠做啦

想要後生仔同埋有自己揾食能力

銀河唯一
btw 用巴卡加錢換la

Morata's agent: "Milan? There interest existed and it still exists, as for other great teams interested in a player of his caliber."

最值錢呢兩樣

今晚直播RR簽約？
幾點？

自己揾食好重要

推

11點定11點半

30M買豬腦都幾貴

一換一啦

其實佢下一步應該返法甲如果一離開

佢地賣ccc尼先14m, 豬腦想收30

邊到有得睇
真正大家圍埋一齊J

應該官方twitter有

無咩好睇啦 都實加盟 j 果個一定係基佬

屌你買豬腦既話
反正都係敗家
用尼安好過喇

J其他傳聞仲好

唔係喎 咁銀河唯一好過大帝

豬腦作用大呀，講緊咁貴唔抵姐

最重要係我聽唔明

無單幹能力都唔得

我驚到時大家又場場屌咋
豬腦d射術同回塘巴卡，乙金，尼安
根本同一水平線

但係其他好似配合 策應好過尼安同巴卡

有其他揀都唔好要佢啦大佬 佢其實頭頂勁過腳

宜家有錢買人
比著上年實一大班巴打J到出血

煙幕姐

Keita has told Lazio that he will not be leaving on a free and will let Lazio get money for him. [Sky]

咁咪有人性囉, 唔想隊波一蚊都收唔到, 老馬仔學下啦

正想講

佢唔想上看台炸屌

佢個賤種經理人唔會比佢FREE走, 如果唔係點搵錢

人性，啱喇！俾佢啦！

咁識諗
就今季買你返黎la

但佢好似鍾意蛆 陣間踢一踢又學迪迪仔咁過去

可能成為新Weah呢 終極ff

中鋒綜合 傳過咁多個黎睇啦
首選一定係全能型 有身型 有技術有配合同自己搵食能力

其次就係戰術中鋒 個人進攻能力未必好強 但係身體對抗強 爭搶控制第一二點 壓制防線 仲有配合能力高

如果FREE既話
經紀果舊錢同簽字費可以仲大舊

gay達打中鋒算

有呢類型我覺得可以留plastic 佢後上插入真係打到二前鋒咁 但唔回防

keita打中鋒太獨同隊友配合唔起

加上係中間好易比對空壓縮空間發揮唔到佢縱向速度優勢

咁相對中間就空左.....

如果第4（biglia keita)第5（KC conti) 都買到兩個番黎
爭4對手最大機會係史巴列提既國米 人地早起步過我地幾年 出年都仲入唔到歐聯有d樣衰

Portuguese paper @Record_Portugal claim that Porto have set an asking price of €40m for striker and Milan target Andre Silva.

不了，印唔到波衫

.@PeppeDiSte says that among the targeted strikers by Milan, Aubameyang is the favourite, then Belotti followed by Diego Costa

國米打回原型姐

大國際情況係相反

隻船硬件同配合 核心都齊 但只係差個船長

我個人希望Belotti 係發展到沙皮狗呢類型
但宜家買沙皮狗又唔係唔好既 只係（樣衰 唔係真紅黑 人工高 唔係意粉） 但球技無得挑剔

真係買到返黎都可以友賽試陣
可能到7，8月有其他有水準前鋒掛牌
或者niang,bacca友賽翻生，到時慳返筆

仲奧巴咩羊

P$G呢，快啲帶佢走

沙皮狗好J好多

痴線追哂D新聞真係勁撚好J好撚興奮啊

上次就話笑蛆無左 20 頁，今次咪又係2日爆po

又爆POST

達可能一日一post

不如簽番E巴踢1年

蛆拎意甲入決賽有冇一個POST?

新光頭佬效率咁快，三個新球員已經可以j三個post，仲有無限咁多條戰線，傳聞新聞update得密，呢度又可以j多幾個post

有啲擔心圍住佢踢的話 對未來發展唔係太有利

新手足?

向前看吧啦

我鐘意基奧特喎, 有身型,技術都ok, d one touch 其實好勁, 打433都岩洗

起碼大半季唔使預佢

銀河唯一黎可以buff 起兩翼同身後中場 仲有制空點

以往有時都會入下米蘭post講下野,不過呢度無咩巴打留意到我嘅存在

銀河唯一都好過奧巴美揚

只係銀河唯一唔適合打反擊

一定啦，奧巴得個快字.....

咁又唔係咁講 如果大腳反擊有人爭到第一點控落黎好重要
另外就係反擊套路點走位配合

最強戰術中鋒 - 玻里路

之前我都係有波踢先上水依家要一齊係度打j

呢幾年啲前鋒都爭唔到，下下都係搏人頂唔到

除非下季轉打343防反 咁不如買番爆佢打邊

以前係舊登都有間唔中上下水，不過果陣係第二個user name

你433點都要有個支點配合兩翼 如果唔係只會重覆今季
你見傳親啲中鋒都係有爭頂同配合能力

你見阿仙奴打343出銀河唯一就輸，最後都要出返韋碧克靠佢速度幫手打反擊，e.g. 足總盃決賽

贏車仔就係出左銀河唯一....

__的__?

一出黎就助攻

仲有森保達同albertazzi

開定新post先

我覺得銀河唯一只會係第二個波里路

艾拔仔已廢

其實波仔係米蘭果陣唔差 就係起到支點作到 壓制對面防線唔會逼咁出
留到空間比細哨係左路組織同右路有CUT IN 向前衝嘅空間PATO

我重睇返場波先

唔經唔覺左閘經歷咁多條柒頭, 入面好似冇一個好過費華利

我開post

頭先開左

就係通常攻擊形閘黎到都危危地 所以今次都有d驚

Keita's agent has arrived at Casa Milan. [Mediaset]

推爆佢

1001

[歡迎RR] AC米蘭球迷討論區12

post霸